八字波好定吸手波正

why not both

有冇四字波

ig呢

ching四字有介紹我都想見識下

一定係吸手波

吸手波夠貼心 埋牙多肉緊吸手無空隙
八字波多花神 fingfing揚黎揚去多招式

G樣

有波已經好好

又係整容空姐 有冇咁多打手呀

乜水??

ig

學術台 講下波姐